[西藏]想問下最近布達拉宮門票易唔易買

上網見人排隊買飛要早一晚去排隊先買到
有冇巴打最近去完可以分享下

暑假去過 多人到飛起 最後跟團

你自問可唔可以三點起到身去排隊？
我當年就求其JOIN個LOCAL TOUR
但話你聽local tour啲飛嘅門路其實都唔係正路得嚟

我6月尾去 開售前半個鐘先去到排隊都買到

旺季絕對唔易
第一日凌晨2-3點排到7點攞籌
第二日再用籌買飛
第三日先真正入去

另有黃牛飛 好似600人仔左右

另外好似可以網上攞籌

如果你有包車又係藏人司機
可以搵搵佢帶你地入，藏人有另一個入口入

我十年前去，根本冇呢個問題

有冇人知去哪兒買既飛入唔入到去

上網睇去哪兒回鄉證都比我訂
但携程就直頭click 唔入

上年去過

一人可以拎4個籌

但我6點去到己經排到hihi

最後幫黃牛排，但唔洗俾貴

不過300蚊真係唔值去

打尖打撚到癲

如果搵旅行社買呢

ctrip 買唔得咩？

...去過兩次都係早一日去買但唔駛排隊

3年前六月中去，六七點去排隊，少人到差啲搵唔到售票處
巴打呢啲地方唔洗食黃牛啦

多謝大家回覆先
得返黎d 回應好兩極
我個包車司機叫我朝早五點去排

四月尾去過, 排幾個人就入到

巴打幾點去排

我建議你Join local tour 俾錢人賺

BTW 如果你對宗教無乜愛 布達拉宮唔去都得 都係睇d五光十色Blink blink 野
有時間去轉納木措會抵d

正午

我本身包車都會去納木措
又咁岩有朋友話早排去一點排都有飛
所以上黎問下近況

我exac7ly係咁 要到第三日先真正入去
不過第一日唔洗兩三點既 五點左右都得
只係為左慳錢買學生飛

可以比多幾舊買黃牛/幫襯旅行社
完全係用錢買時間

我係上年六月去